屌你達聞西真係喺大陸

呢條友啲“發明”都算痴撚線

條申好廢... 唔洗睇呃view

po 翻啲on9發明…